國務院宣布明日全國下半旗 為疫情犧牲人士致哀

在北京，國務院宣布，將於明日舉行全國性哀悼活動，全國和駐外使領館下半旗，為抗擊新型肺炎疫情犧牲烈士和逝世同胞致哀。

公告提到，哀悼活動中由明日10時起，全國人民默哀3分鐘，汽車、火車、船艦鳴笛，防空警報鳴響致哀，全國停止公共娛樂活動。

造謠人士改口變做烈士

烈⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

香港個幾個解放軍冇人記得

解放軍都無講死咗人

支那国務院
你就咁講國務院我以為你講梗美國定英國定台灣

台灣叫行政院

挑釁行為

講得啱, 芝麻人沒有一個是蘑菇的...

state department應該翻譯做國務部

state secretary應該翻譯做國務部長

原來可以咁樣幫還押手足

留明睇改圖 分分鐘又出黎做show喊苦喊忽

唔好扮野啦，諗定計仔賠錢比幾個大國啦，同埋唔知會唔會意大利，美國攻打你中國報復呀害死人地國民好大罪，不論間接定直接

全國死清光

誰理你們
死光最好

死左700萬支那人

cat cries on mouse
dllmch

頂 我都以為係美國添
因為中國多數係白事當紅事做
好罕有會因為平民而下半旗

黑護做謠突變英雄烈士

咩呀 北京仍然定性左李文亮仍然係做錯左
話李文亮唔應該係未經官方核實就對外發佈信息 令社會不安
不過同樣地方政府/武漢公安都唔應該咁樣方式處罰咁解咋
即係定性左做雙方都有錯 唔見得有定性佢做烈士

死光最好